90後 吹水Wtsapp Group收人

隨便入去傾心事(感情/事業/學業)

討論潮流/時事/寵物/飲食/旅遊/打機都可以

歡迎全職/兼職扮工人士 無業人士 學生 廢青入群

禁狗公 娘娘 小圈子 深潛

有興趣既click入下面連結簡單填少少資料就得